前中共雞西市副市長李傳良公開對抗中共暴政聲明

來源:Youtube《看中國》

唔理佢真心定係為左咩利益 大陸人肯企出黎反中共已經要鼓掌

Tui

想拎政治庇護？

雞西市

好多日語學校